詩的是日晚餐-「非常好sick」

麵？

咩麵

Is

唔知
個包裝一早dell左

今餐好似好肥

瓜is enough啦

咖喱煮咩？

點解要遮住個罐頭

Sick

blur咗嗰兜是什麼

雞

是骨碟

正

仲有一個餸，睇唔到

我很喜歡吃咖哩

眼花

今日張枱又唔同咗

幸福的味道

冇啦

我刀系

褲 美食就得啦

家有二桌

Is sheep